請問有冇speed讀IW的同學仔/過來人

收唔到ugc 入黎圍個爐.取個暖

留低個tg傾下啦
我都入唔到ugc

tg fkhkcc
接受現實訓唔著